{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_071679",
        "source": "도서",
        "writer": "노중훈",
        "ISBN_ISNN": "978-89-5277-759-1",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "식당 골라주는 남자",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2016-12-25",
        "domain": "음식점",
        "title": "메가MGC커피 아산지중해마을점"
    },
    "text": "湯井面事務所の駐車場の向かい側に位置するメガコーヒーは、パスオーダーアプリを通じて便利に注文できる店舗です。 営業時間は毎日10:00~21:00で、注文の締め切りは20:20です。 様々なメニューをご提供しておりますが、イチゴラテは3500ウォン、ICEアメリカーノは2000ウォン、HOTアメリカーノは1500ウォン、ヘーゼルナッツアメリカーノは2500ウォン、バニラアメリカーノは2500ウォン、蜂蜜アメリカーノは2500ウォン、メガリカノは3000ウォン、コールドブリューオリジナルは3300ウォンです。",
    "QA": [
        {
            "question": "メガコーヒーの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "メガコーヒーの営業時間は毎日10:00~21:00です。"
        },
        {
            "question": "メガコーヒーの注文の締め切りは何時ですか？",
            "answer": "メガコーヒーの注文の締め切りは20:20です。"
        },
        {
            "question": "イチゴラテの値段はいくらですか？",
            "answer": "イチゴラテは3500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ICEアメリカーノの値段はいくらですか？",
            "answer": "ICEアメリカーノは2000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "HOTアメリカーノの値段はいくらですか？",
            "answer": "HOTアメリカーノは1500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ヘーゼルナッツアメリカーノの値段はいくらですか？",
            "answer": "ヘーゼルナッツアメリカーノは2500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "バニラアメリカーノの値段はいくらですか？",
            "answer": "バニラアメリカーノは2500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "蜂蜜アメリカーノの値段はいくらですか？",
            "answer": "蜂蜜アメリカーノは2500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "メガリカノの値段はいくらですか？",
            "answer": "メガリカノは3000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "コールドブリューオリジナルの値段はいくらですか？",
            "answer": "コールドブリューオリジナルは3300ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 187,
        "QA": 303
    }
}